扑野與和牛 你會點選擇？

意外發現連登仔都幾中意食牛
比你會選擇成年唔可以扑野同打j但可以任食和牛
定成年唔可以食任何牛肉但可以扑野打j

和牛
無得仆野同打j會死

同和牛扑野

和牛啦
冇得食和牛都係冇得扑野

扑完再食返佢

唔知做唔做倒69

扑住食和牛

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

試過牛閪仲邊返到轉頭

不過冇記錯的話
和牛好似係品種嚟
美國有美國和牛
日本有日本和牛
澳洲都有澳洲和牛

之前係日本食牛佢有分開國產牛同和牛兩種

講到自己真係有得揀咁

我諗都唔駛諗就揀左可以扑野打J(先唔講有冇女)，
我食牛會皮膚敏感呀仆街